美股認真討論區 CCLXXIII

繼續

lm

來吧

jm9

殺啊！唔好有金融機構爆就得！Gilead上啊！

爆post 唔使開 暴巴有準備咗